陳健波：不會再容忍議員藉會議表達政見

#港聞 民政事務專員在區議會表決譴責警務處處長動議時離場，公務員事務局局長羅智光指，當出現一些違反政府政策的情況時，公務員以不同形式表達意見是理所當然，無違反公務員政治中立的原則。 (1/17/12:53) 全文

容海恩：我覺得議會內外都不應牽涉太多政治
cls

黑人問號

茶餐廳內外都不應牽涉太多蛋牛治

咁仲叫唔叫政治中立？定唔係唔識中立2隻字點解

議政廳唔議政 唔通議今晚食乜餸？

政治係香港係咪就變禁語

嗡乜春

真係搞撚笑

政見~??

良知問題啦掛

議員係議會唔講政見咁講咩？
又立法會唔好咁政治化呀？

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

政治中立 =做隻狗 正苦話乜都要跟住做

港共：希望議員唔好喺參與政治嘅時侯發表政見
唔好將政治 政治化

戰爭即和平 自由即奴役 無知即力量

公務員加薪這項目涉及逾123億元，財委會主席陳健波指至今已開會逾17小時，不會繼續容忍議員藉會議表達政見，希望能盡快表決。

傻撚咗
立法會唔講政治
邊撚度講？

議員不應議政？？？

藉口黎嫁姐

政治人物唔比講政治

議會唔會講政治
你乜柒波都可以早抖

議會唔表達政見開黎做乜

經濟節目先係講政治

中國特色的議會

咁不如傾下邊間牛雜好食囉

遲下就不會再容忍議員藉選舉表達政見

訓覺

班低能保皇黨

講乜嘢

燒壞咗個腦，議會唔表達咁表乜？

係時候要針對下依班所謂議員？

不會再容忍嫖客借妓女發洩性慾

全體議員交去美國制裁啦屌

佢地平時其實會唔會出街？

政治中立 = 支持政府

政治會議唔俾表遠政見?

建制入咗黑社會係走唔返出黎。

車駁車
唔落得地

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

問下袁生點睇

好想同佢地打氣

議會根本係一場show,請跟劇本，不容許有其他意見

咩叫政黨？

見到你呢句我忽然好餓

呃班藍絲豬姐
同佢地講泛民掛著政治鬥爭
唔做實事
希望佢地九月會大敗

係咪太耐冇出現過反政府嘅議會傻撚咗

不會再容忍教師藉課堂傳授知識

cls

林鄭唔加餸激唔到更多人買餸

內文同標題

好撚正

咁咩叫議員

有人嘅地方就有意見，立場，即係政治。
香港而家全部都唔係人嚟啦，睇得出。

舉手投票
做人大最好

去議會唔比表達政見，
即係去廁所唔比荷屎

黑人問號？

鼠王今日先去完又一監打卡

果班專業係賣笑嘅
點夠佢哋黎

中國式政治 痴線

議員唔講政治咁講乜撚嘢？
十幾萬一個月請返嚟撳掣？

幾年前cap tv 條片

中立咪中共立場囉

議會唔講政治

學校唔講教育
醫院唔講醫療
餐廳唔講食物

????

Sick波
幾年前好睇好多
雖然近期都唔差

佢呢句咪又係政治on9

政治係變左班狗官既百搭詞
廢老成日開口埋口屌老母 佢地開口埋口都話人地玩政治破壞法治

咪好似大陸咁
獨裁政權唔比你講政治

“政治化”通常係獨裁政權用黎打壓政見既詞語.

買咩餸都係政治
買左啱老豆食既個仔會反枱
反之亦然

議會唔講政治，唔通用嚟講家事咩

講白啲啦...你不如話不會再容忍議員反對政府

低尻能

真係假民主 真獨裁到叫議員唔好搞咁多政治嘢

就黎飲食節目都仲紹藍店

議員都算係政府一部分
應該係不再容忍非奶共者出聲

不會再容忍議員藉政治場合表達政見
佢癡撚咗線啊

成班官都傻撚左

議會唔傾政治唔通走傾去今晚食啲乜嘢呀

民政事務專員

個政字點解?

議會唔議政要嚟做咩？塞你哋班仆街食蕉好唔好？

聽錯，其實係正字

書本內外都不應牽涉太多文字

快啲整個18區聯合區議會

#68 心有靈犀

可唔可以話我知幾時可以表達政見?

只停留室內

做議員唔講政治
你不如咪撚做啦廢鳩波

食橙內外都不應牽涉太多新奇氏

magnitsky act 實有你名啊波仔

學校唔比講政治 議會唔比講政治
咁邊度可以講

佢係咪想倒立穚米？

無諗過會變成今日既香港
多謝哂習大哥

人大議會上

個撚個好似黃定光咁就啱

食肆內用餐時不應進食

係 藍絲最鐘意聽呢啲

會議唔表達政見，唔通同你示愛呀？

垃圾港共

議會唔講政治

反問返，唔準講政治，係咪承認無一國兩制同立法會已經被取締？

笑撚咗 班狗官

從政唔講政治，ON 9。
不過實際意思係不會再容忍民主派議員藉會議表達政見，
反民主派不受此限。

喺議會到唔可以表達政見 唔通表達愛意？

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

明明警暴就係民生問題
要用返正確既方向, 唔好比個政府唔岩聽既就係政治, 佢自己講既就民生

學校唔准教書
議會唔傾政治
政府唔做實事
黑警唔洗行咇
係時候爭取市民唔洗交稅
成個香港都cls無忽正常

立法會都係啦

議員唔搞政治搞咩？
係咪on9???

agger 淨係傾加多幾個垃圾桶？

Port 條垃圾啦

呢班藍絲豬根本唔應該住係民主社會
返支那住最好

在佢眼中，立法會議員呢個位只係搵錢既職位

希望議員唔好將政治 政治化

議會開會唔講政治講咩撚

想知佢可以做啲乜
同埋佢係咪唔可以忍自己喇？

譴責警察暴力=違反政府政策=政府想黑警統治香港

「我返工唔可以返工」

一句收成期已經望塵莫及

今時今日政治中立都講得出？連法官都有立場！

佢認為自己打緊份咩工？偽人？奸商？
政治界工作不可談政治=返工唔做野=庸官
劏得房多，劏細個腦？

應該一大堆人護住佢行

公務員以不同形式表達意見是理所當然，

睇live條撚屌羅致光廢撚到

收成期啦，退休啦

議點樣pro-BJ

口講中立，實際瀨共

唔講政見,係咪開會講下買馬TIPS?

一個議會唔表達政見
就已經變成垃圾

不能容忍人類藉生存而呼吸

建議下次辯論同佢傾下閒計

？

係咪討論六合彩上期開咩

間間茶餐廳部部電視機都應該長開播住ＴＶＢ

呢班高官都係靠擦靠交際應酬上位，pk tang上位後都食到肥佐一個碼，所以唔使講政見

尾油

議員唔准有政見
乾炒牛河唔准有牛肉

地府

點解香港啲乜乜長好似無腦咁

建制入咗黑社會就無得翻轉頭
永遠要聽大佬話。

屌，公會要加快進度

我覺得動物園內外都不應存在太多動物

公務員以不同形式表達意見是理所當然，無違反公務員政治中立的原則。
撐政府意見就政治中立
提出問題就違反政治中立
屌你老母

區議會唔講政治幾時先可以講政治呀戇撚鳩

lol

今晚食乜餸唔比煮飯

柒到

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

吓....?

日日都係收成

全部DQ

執行公務時公務人員可以表達意見？！

不如區議員同立法會議員都唔好講政治，咁你咪可以玩曬囉

不會再容忍人類呼吸丫笨

橡膠圖章不應有政見

我覺得中國不應牽涉太多中國人

睇嚟以後議會只可以咁樣
動議->和議->投票->完

傻鳩

無錯

議會唔議政唔通打飛機咩

咁既話收成期應該專心做生意唔應該係議會喎
收成期你走未？

2015年。政改三人組喺區議會鳩up呢?

杜汶澤：我都覺得議會內外唔應該涉及太多傻閪

你覺得佢識字？

依隻收成波真係超級食屎狗來
幾年前比教主屌佢係陳茂波契弟屌得非常之岩

傻撚咗？ 一個討論政事嘅地方不能發表政見

腦袋是個好東西

會議唔講政見咁講d咩

坐埋一齊食盆菜囉

返工講放工去邊玩？
落吧就講做嘢？
屌你老母啦九唔搭八

我都不會再容忍員工藉出糧去工作

當出現一些違反政府政策的情況時，公務員以不同形式表達意見是理所當然，無違反公務員政治中立的原則

咁見到個政府倒行逆施公務員罷工表達意見都好合理啫
無違反政治中立喎

乜條八婆唔係難產死咗咩？

會議唔可以表達意見
咁會議有春用咩

人一藍就無撚腦

班保皇個腦真係忽撚左

議會就係表達唔同嘅意見

如果得一種聲音

仲傾咩 咪同獨裁者 有咩分別

繼遊戲唔好加入政治 音樂唔好加入政治 運動唔好加入政治之後
終於到咗喺立法會區會裏面都唔好加入政治呢一步
只有黨先可以講政治ok？

申請被制裁

中立=中共立場

呢句係叫你置身於政治入面
政治中 立

On9
咁鏟咗個正苦佢，香港無政治，唔需要政府

都市閒情都講得

有咩條文將2者劃上等號？